高貴的白皮豬：華人與狗不得居留 英國外交部 : 不批准「香港」政治難民入境居留

英國政府外交大臣Dominic Raab 決定不批準被香港極權和暴力打壓的政治難民入境居留.

英國內政大臣Priti Patel非常不滿, 跟Dominic Raab開火.

保守黨Luke de Pulford話明如果Dominic Raab不改變對「香港」政治難民的政策, 就會同佢開戰

你咪狗囉

為我地開戰，感動

做咩依個post 無人理

Luke真係撐得好行

Push

幾時炒撚左Raab佢

block柒左樓主算
英國議會就係大把人幫香港
一個Dominic Raab就屌9人白皮豬, 其實係想害香港人自絕於國際間

賤種外交狗

1千幾百人黎 英國人會表示歡迎
一百幾十萬黎既話就變蝗蟲

唔受你係好合理

唔收你有咩問題
做乜要收外國難民？
垃圾抄登仔會唔會自視過高

拉
英國難民太撚多